[殘卷]有無巴絲去過算命？(6)

post1:
post2:
post3:
Post4:
Post5:
多謝 殘卷 巴打繼續指點迷津

請確保時辰正確, 農曆西曆男命女命寫清楚. 資料唔夠就唔睇, 因為睇唔晒.

絲打男友是2016識?2021有機結.

西歴1989年 8月 28日 上午六時左右(卯時) 男性
問
1.父母緣
2.身體
3.財富

多謝大師

女 96/02/21 15:52
想問感情

若果時間沒錯
姻緣很薄
事業也被埋沒

踏界時辰，要對盤
有一位兄弟，近幾年揾不少？

有2妺，經常轉工？
A0, 姻緣似乎來得很遅

2000/10月/12日 19:30
男
想問事業運 同愛情
會唔會搵到人生志願既工作〔機師)？
同女友可不可走下去?
多謝巴打

有兩個外祖母？冇父幹，早運行得差，學業一般
2018年開始入破財大運，要32歲先好轉
姻緣不太好，最好是找屬牛的或大你一點屬🐭的

2014識 唔該巴打

1992/02/29 卯時 女
問事業同感情

上個post #982轉過黎
27/10/2000 06:50 女
想問學業同姻緣 麻煩曬

不太好是因為有再婚的可能性
本身殺氣重，適合紀律部隊
喜金水，還未起運，少投資為妙

冇祖蔭父幹，似父母離異繼母親
獨女，桃花不少，但正緣未到
有頭腦，可能常出外公幹打拼的

*跟母親

女命吧？
小時候有試過意外或大病入院？11歲左右。
比較大花筒及善變
近一兩年，有感情問題。

成日周圍飛，可能是空姐或在國際式組織工作
2013年有d事

係 多謝曬巴打

想知呢一兩年會唔會結婚？佢而家嗰男朋友係咪真命天子？thx

我已經唔記得你邊個fd打邊個fd
邊個盤問什麼了⋯

她出身不錯，自負、愛面子，文科人。
有點孤傲自賞，人緣不錯。

本身讀理科吧？
屋企因父親的親戚有麻煩事？
姻緣麻麻，等吓

2020應可以拉埋

學業冇問題
姻緣也不成問題，過多幾年會很多桃花
小心腸胃，後生愛吃無可厚非，再大d要節制

兩樣都唔係呀

學業冇問題 姐係讀上去都順利？
腸胃由細差到大中呀

麻煩殘卷巴

學業一般
姻緣還要一段時間才來

西曆1995年2月8日 10:30pm 女
想問感情同事業

有一兄，同父親關係一般
似乎做財務規劃的，不過財不到你手，壓力大；衣食可以無憂

難不成是醫護、救護人員？

性別：男
出生：10-12-1995 早上9:15
地點：香港
問題 事業 感情

是教師？2017開始有起色？

都唔係

西曆 1996年6月30 04：08am 香港 女
想問事業同財運

23歲以前是A0狀態？
24嵗開始事業有起色？是法律相關的工作？

23歲前 拍左好多次拖
24歲到而家事業我覺得有少少阻礙
而家從事銀行back office

想知將來會唔會好啲多謝巴打

如果是這樣，2018應該唔見好多＄
5歲的時候或許出過一d事
要守幾年，之後事業會有發展，不過是很難儲到錢。會比較遅婚。

所以啲錢應該俾家人幫我儲？
意思係咪搵得黎洗得去？

結婚我打算30左右結 會唔會太早？

様子很似父母，父親的掌上明珠
衣食無憂，姻緣多阻礙

獨女，有繼父？
桃花旺，但婚姻未必順

多謝殘卷大師，
雖然呢兩樣都有出入
不過想問埋事業方面，依家做緊呢行適合我嗎？有冇發展機會？

2000 10 110 下午十二時左右 問感謝 謝謝大師

講漏咗，我係女黎

push

女 ：1998/01/14 3am左右
想問感情同事業

獨女，樣子似母親
早運很差，單親家庭長大？
爛桃花不少，姻緣婚姻不太理想
剛入新大運，今年事業財運也不濟

有繼母
今年想轉工，或許已經辭職了？
2016有霧水桃花？

女 西曆1992年1月24日 下午5點
想問事業同姻緣
唔該巴打

獨子，父母離異
小時候有過意外或大病
2013屋企出了點事？
今年很多變動，不太穏定

似乎有一至兩個兄長，父母貌合神離
外祖父那邊有d祖業，財運還可以
事業壓力大d

樣子似父親，出身小康
幫父親打理生意
姻緣一兩年後夫星就出來

多阻礙

無繼母喎 我同老母感情好好
黎緊幾時先有新桃花

得一個家姐
父母貌合神離《呢樣都幾中lol
祖業就唔清楚了 因為都斷曬交往聯絡
事業的確壓力很大

3/10/1996 7:30-8:15 pm 女
想問姻緣同事業
Thx

95年12月10日？定10月12日？

樣的確係似老豆，都算小康
但父親冇搞生意，我有冇其他工作類型比較適合發展？最近搵工好迷惘
唔該曬巴打你呀

富貴人家，屋企有生意或人脈
你成日要出外工作？
28歲後會順利d

係獨子
但父母同2013年屋企有事, 諗番起只係果期父母比較多吵架
其實咁我姐係多數自己轉工定係會被迫轉工(比人炒)

父母離異，早運很差
2018有d好轉，經常轉工
姻緣麻麻，看2021

12月10

2020或者有桃花

男 28-2-1997 4:02am
想問姻緣&事業 麻煩大師

應該冇分別，搵d小生意做吓

是teller/ trader的工種？
依幾年破不少財，姻緣也麻麻

財運還可以，注意心血管和女性疾病

西曆1996 08 15
7:45AM 女 想問下工作同前景方面

財運不錯
偏門少少啱你
依家係銷售服務產品的？

政府工
姻緣等28歲

10月10日？11日？

依家做緊金融業MT，但好似冇出頭天。考慮緊考AO/EO,定創業好.....

財運個度好似麻麻......

多謝大師指點迷津

1988年4月18 16:05
想問 事業 愛情
Thx bro

講漏左 係男

性別：女
出生：95/04/16 午時
地點：香港
問題：財運 感情
唔該巴打

1995年12月13號 上午05:18出世 男
想問下事業運
（依家做緊多媒體創作，想問下岩唔岩自己
定去考政府工好）
感情方面

唔該曬

10月11！

女 西曆 1993年9月6日 1:48
想問姻緣同事業
仲有我既命格如何?

Thank you Ching

細細個家境不錯，12歳後有變故
靠自己打拼，想要擁有很多的樣子

大師

19920814 男 想問事業

大師

19920814 男 約朝早6點出世

想問事業

男 西曆1988,11,24,早上9點30
事業未來有無機會向上
幾時會有姻緣
謝謝!!

眼睛要保養得很好
30歲有機拉埋

人緣很好，是靠人脈的工作？
姻緣okay ，30應該可結

虛榮心重，桃花不斷
事業反反覆覆

如果是丑時的話，事業運很差
而且是多婚的命

多謝指點

太倔強，需要柔一點
肺，呼吸道，骨骼毛病

15歲母親有事？
2018事業變動
31歲有機拉埋

女命？

係啊 唔該晒

獨女，原本應有一姊妹，但沒出來
沒袓業父幹，事業與財務借錢有關？

出身麻麻，是單親家庭？
行緊偏財運，但是賭博投資也損手
是運輸業？

早運坎坷，同父親相依為命？
近年會有異性出現，引發屋企問題，2022會變動

舊年母親有事？
17嵗後桃花運旺

推下~thx

輕輕一推

2021財運會有變
事業隨之而變
創業要三十多歲後

事業有成，亦有財富
35或有姻緣，39可結

女 1994 11 26 子時
問姻緣🙏🏻🙏🏻

西歷🙏🏻🙏🏻

女 17121993 0105am
想請問事業同姻緣🙏

時間：西曆1990年12月20日 下午8點30左右
姓別：男
地點：香港
想問：姻緣 幾歲到結婚最合適
事業 政府工定私人企業商業好？
謝大師 最近迷失

thx,事業暫時都係無方向咁打份厭惡性工作,
財富就出生都現在都未有,只係會儲小小錢,
但一般同我差不多年齡的朋友都搵得比我多,自己仲係搵緊剛剛出黎做野既價....師兄你指我事業有成同財富係將來中年後定現在? 有無話幾多歲開始到? 姻緣就以前一直鐘意親既都係有另一半或好快對我無好感交惡收場,唔知將來會唔會仲係咁

推一下

。

比較少見的命格
屋企情況複雜，事業是偏門的異路功名

很多兄弟姊妹，一姊二弟？
早運不錯，似講師
姻緣未到，過幾年轉運先

男 西曆28/6/ 1989, 1:35pm
事業未來發展如何？
同財富點樣？
幾時會有姻緣/ 結到婚？
可遲d 遷移東南亞居住？

感謝!!

讀finance, 工作是類似金管局的公家機關？
姻緣幾旺，會有多位異性同時追求

父親不在身邊，早運很差
是文化工作？31歲後會好d

男，93年3月17日，接近早上8:00出世，問事業，黎緊相信係人生交叉點

屋企情況的確複雜 請問姻緣方面....？

照睇近年來，因為上司的關係，壓力大増
今年秋季就會知

命呢啲野其實係咪無得改？
感情會唔會無事業咁慘

有2姊？剛剛出身，轉多幾次工，才會settle

公墓猿，似文職，父母都是
姻緣較弱

女 19930919 早上11時
想問事業 愛情
謝謝

男 2001 11月6 下午2點 thx

推一推

父母恩愛，有一弟？弟弟與父親不和？
財運一般，應該拍緊拖，32可結

多謝你，有2兄
另外想問問前途上會有咩阻滯

同埋財運上

1998年10月8日 公歷 丑時
想問愛情 事業同健康

唔該巴打

西歴1991年 10月 18日 凌晨兩點左右 女
農歷1991年 9月 11日

1.想問呢一兩年會唔會結到婚？
2.依家同身邊果位剛開始，唔知係咪適合
3.工作方面，應否繼續係呢行發展？

今年工作有變動，你官殺太重，未必適合政府工
本身有好多idea，但別人很少認同
婚姻不似不順

多謝巴打
我本身都想轉工
所以依排都都搵緊工
可唔可以講下咩類形工會比較適合我

2002年6月25日 上年11時55分 男
想問學業(本身自己鐘意讀歷史)同埋愛情
唔該巴打

事業運不似太差，你是清貴的命格
高貴而不是大富
你的兄長幾利害，尤其是二哥

你好呀，
我係 西曆 1999.10.05 ，21 :15 左右出世
香港女
想問愛情同大概將來會做咩。
感謝你

確實係獨女但係應該我係第一胎
父幹真係無咩
我係做社福界嘅工作
想問有無機係政府或醫院做？
同埋愛情點？

絕對是公職人員命格
學歷不低，文職，40+後可以做到高位

幾強勢，人靚口才亦好
闊太…賺錢買花戴

命太硬，剋父剋夫

推推~ 希望答埋,thx

男 西曆 1996年12月23日 15:05 香港出世
想問事業 就快畢業 諗緊做法律行業定做政府工好
同埋想知命格

感謝Ching

紀律部隊都可以，2020okay

女 西曆1998年11月11日 21:28
想問愛情
有冇機會同前度復合
又或者幾時會遇到下一個?
唔該晒

SOR巴打我冇寫清楚
依個西曆黎

推

咁大獲 咁有無咩方法解救？
同埋想問埋事業
感謝～

時間：西曆1983年7月26日 早上8:30
姓別：女
地點：香港
想問：姻緣

謝謝巴打🙏🏻

細過屋企好窮

未結婚？ 定問先生有沒有外遇？

唔該

需要經常出國的工作？
姻緣會比較遅

冇祖蔭，父母離異
2017出了意外？
政府工可試

又唔算好窮，

已結，分居中
想問之後仲有冇？謝謝巴打

幾點啊 仲唔訓

瞓架喇，希望瞓得著

霧水桃花明年有

明年有 但都唔係咩好姻緣

睇2024-2026有沒有尾胡

過埋就唔洗再問

精不聚 神不寧 心安便好

無論你同佢有咩錯都好 緣盡就算

唔好纏繞著自己

術數只可以幫你講答案 過程要你自己去做的

二哥係廢青

感謝巴打

2018年辭左職 讀番書
請問未來有冇機會係外地做野？定會番香港發展？有冇邊行比較合適？
唔該哂

師兄,想問你指的事業有成同有財富,有無話指幾多歲開始到??
因為本人現在事業都算係迷失階段

父母都是有能力的人，有生意人脈
2009年家中有事（父親），2010冲喜結婚？
本身你比他強勢，整日嘮叼他？2017開始有問題，除了性格，也與財政有關。

貴而不富之命
四兄弟，你排第二？
運情相當差，尤其是近年事業
與母親親戚有關？

性別：女
出生：10/06/1999 午時
地點：香港
問題：感情 學業 邊行最適合自己
唔該巴打

命很硬，女強人
工作是靠口才，是夥隊銷售？
20+時候有姻緣但放棄了？

太愛幻想白日夢，34歲前經驗不足，難以成功

2017年尾女友有第三者算唔算
收到 會繼續衝政府工

六親不和，學業無成

父母都是有能力的人，有生意人脈。 不是，不過細個唔係屋企窮，小康之家
2009年家中有事（父親），2010冲喜結婚？不是
本身你比他強勢，整日嘮叼他？ 他比我強勢，嘮叼就間中
2017開始有問題，除了性格，也與財政有關。
2017開始有問題，啱，財政冇問題。

1997年3月12日 男
上午七時十五分
問財 學業 感情

做貿易的？不時暗中有貴人扶持幫助
姻緣婚姻不順

坦白說，夫星在你身邊都站不穩⋯不太樂觀

下。。

意思係孤獨一世？

有沒有先生八字

應該2013尾-2014年結

先生似甲丙人

2014尾結

我唔知佢時辰，同埋公開佢嗰個唔係幾好咁。

唔緊要 只係想印證吓睇的野有沒有錯

加油 88

似乎是做投資的
口材好，桃花不少
多婚命

大師 我有冇發達既機會

命格比較難看⋯⋯
是單親家庭？性格木訥寡言？
做金融業？

28歲後職業會有變動
之後有十年大運
小心腸胃

學業一般
本身是體弱多病的命格
姻緣不太順

推推~ thx

政府工

@@ 竟然。咁愛情方面呢?唔該殘卷大神

法律界吧
你的命格是食傷制官
一般來說，用學問知識對抗權威

前度與友人一起了？放手吧
2020或者有新的

可能會結三次婚

有排先結，揀吓添

我份工完全唔需要講嘢
20+時的男友同返個EX 一齊，然後很快結了婚…

學歷不差，愛享受
最好唔駛do

2000年3月7 16:30 女
問愛情同姻緣
想知幾時先出到池

咁想問下事業方面 我適合做邊類型嘅工？

小時候有家暴？

1996年5月26 凌晨00：56 男
想問下事業同愛情
唔該大師

男 1993年4月1 23:00
想問感情同事業 唔該巴打

女 05/02/1999 15:15
想知將來事業發展方向，唔該巴打

男 08/09/1999 10:49 am
想問學業同埋愛情
唔該巴打

Hello,想問下學業同事業
特別係事業🤦🏻‍♀️
姓別:女
23/12/1996, 23:45
Thanks😎

不是 兩兄弟 做大佬
黎緊一兩年事業點？
點樣貴而不富？
什麼與母親親戚有關？

小富
學業okay
婚姻不太順

明白，thank you

政府工作，小富

唔該曬巴打
睇黎都係做政府穩陣

有d父幹
曾經出國留學？很多出人意表的idea
做I.T / Cloud computing ？
姻緣麻麻地
很容易令人眼紅你

姻緣差，易被騙＄

同埋未來我大概會做咩工? thx

咁多人都小富既

到底小富係點睇，係咪基本上睇有冇正財偏財
BTW check過下自己命盤，發覺有唔少正官正財正印，聽D人講係好事但又唔覺得自己係好好命果種

巴打可唔可以答埋我,thx

性別：男
出世年月日時分：1996年4月15日早上10時40分
出生地點：中山
問題：
1.事業 岩岩畢業 想知依家搵嘅關於stat/it嘅工岩唔岩自己，已經有offer, 定都係搵番NGO工，再報psyc master
2.姻緣 黎緊發展如何，同依家個女朋友點樣。
唔該巴打

push下
唔該

2000年11月10號
問姻緣

打工，衣食無憂

推一推 感謝

IT吧
父輩們散盡祖業
本身貴人多，可放手一搏

運行得很遅，46之後

女 1997年11月30日 18:10
想問下自己的事業同愛情如何.. 唔該巴打

單親，家境清寒？

如果時辰正確，呢位男士感情多阻
屋企也不太和睦

Push下

父輩們散盡祖業真係好準，我老豆繼承爺爺生意喺我好細個果時比人背叛輸曬比人變左窮撚

想再問埋感情點樣，唔該大師

明白 我都覺得依家想揾女朋友好難

謝謝, 咁46之前係唔係都搵唔到事業方向....要去到之後先會成功?

時間：西曆1991年01月09日 11時左右
姓別：男
地點：香港
想問婚姻 工作 同 健康
thanks~

政府工未必啱你
28歲應有姻緣

該是多婚命

推～

事業麻麻
冇咩桃花

幼年家境清寒，曾經大病或意外入院？

應該有戀情
不利子息

獨女，母親很疼你
父親不在身旁？

93年6月11
想問感情
謝

唔好意思 補充番 女 早上3.

女 19990102 下午3點30分出世
想問學業同將來事業，同埋感情
謝謝巴打！

一直返工都好似好多學野機會
但我既工作量多其他同事好多
永遠人嘆我捱
人地話能者多勞，但我唔覺得自己能力高
呢啲係咪操勞命 我將來會唔會事業升到高層，做manager之類?

時間：19920917 11:00pm
地點：香港
性別：女
想問事業同感情🙏🏻🙏🏻🙏🏻

家境唔差 冇入過院...

紀律部隊？工作上有運
腸胃毛病

事業運差d
命格喜火，呢幾年都是差d

I see
咁學業還可以，想做紀律部隊？

愛情點 最近好多野諗

有一姐？
過多兩年，23開始起運

想問感情事業

1998 10 23（17:59)
女 香港出世
想問財運 姻緣
謝謝巴打

工作感情成日要同別人爭

有一姐？
比較富裕，事業一般。姻緣不順

操勞又不至於
你嘆世界不公，人地覺得你阻住佢發達
33歲後事業好d

如果我要sale 嘢，我會屌爆D客....

下 唔中意爭 點搞好

唔係紀律部隊，不過都算係專業嘢嘅

如果對啱時辰，有一兄一弟
18歲開始勁多桃花

學業麻麻，不過唔太需要
姻緣會遅

2000年4月3日 下午十二點
女
香港
想問家庭同感情

姐係會離好多次婚？

而家呢段戀情可以走到最後嗎？謝謝
補上時辰00:45

30應該可以拉埋

父母完全想殺死對方咁？
姻緣不太順

還可以

財弱，不能專注於一事，左思右想

1995年9月21日 1152 唔知係早上定夜晚
女
想問姻緣 事業 ，

有一個妹 sor 按錯了負皮🙏🏻🙏🏻 無心的 感謝巴打

1997/3/16 夜晚7點
男
想問將來事業感情

我呢 我呢

係咪即係多小人咁解
33歲仲有10年

姻緣一般
事業運很好

有無野方法可以破解
同埋感情路上會安定嗎

1994/09/08 男 11:30pm
問事業同感情 謝謝巴打🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

咁請問46前係咪都不會事業有成同沒有財富.....
請問可看到我是否需要靠另一半幫助才會成功嗎? 謝謝

類似啦 咁有咩解決方法呀

不論早晚，姻緣比較差
事業一般

真是有機，快到了

係 打漏咗

多謝回覆

姻緣比較差嘅意思係我點到唔會遇到岩嘅人?

可唔可以問埋財運

女 西曆97年10月19 早上4點
想問姻緣同事業
應該早婚定遲婚？事業順利嗎會搵到錢買？而家儲梗錢買樓
唔該你樓主

絲打都幾坎坷咁…
難搞

係corporate law, 唔係criminal or civil law
曖昧到年底，最遅下年年頭

是做演藝、表演相關工作？
雖然有條件早婚，但還是遅d比較好

可唔可以講多少少

沒有異性埋身
工作少做得長

是多意外的命？
14歲有事？

時間：19920917 11:00pm
地點：香港
性別：女
想問事業同感情感謝

[member]2000／04／24 02:45-03:00am 想問學業 姻緣 仲有未來事業/member]

推推

口才好，但是很多阻礙
近年工作很不順

姻緣還可以
其他一般

有繼父？
姻緣事業一般

唔該哂巴打
有好消息再返嚟報告

冇wo 爹地媽咪係到仲好恩愛

學業有成
姻緣可以

Lm

1994/09/08 男 11:30pm
問事業同感情

唔該巴打

PUSH下 唔該殘卷巴

女/19900614/17:50
想請問 姻緣 事業 家庭
感激大師

似單親家庭
爛桃花比較多
事業差d

公墓猿？
婚姻不錯

運情大起大落
近年還可以
有桃花沒婚期

銀行保安？
姻緣差d

可唔可以問埋姻緣係差到結唔到婚定點樣同來年運勢？感謝殘卷巴打

不太樂觀
2022先會好d

比多2年，虎年就好

推一推 想知家庭可以點處理？ 姻緣個到有咩計仔？

所有野都係嗎？

有機

可唔可以講多少少事業？ 諗唔到點行

意思話你自以爲做好多野，做埋啲多餘野攬上身仲以為自己好掂。弦外之音又聽唔明，唔識批命都覺得你活係自己世界。Sor, 見點極你都唔明，插句咀。

呢位巴打冷靜少少先
你又唔識我又唔清楚我目前情況，單憑我係網上嘅幾句說話就話我活係自己世界
算命都係遇到問題先求個方向姐
我份工係由上司assign工作，所以我做嘅野完全由上司點名交哂俾我自己做嘅，我同普通打工仔一樣有得揀係會可避則避
我為人係點，係網上嘅你當然唔清楚，你要以一個旁觀者清嘅語氣批評人，都係想令人hard feeling姐

今次真係唔洗巴打覆都知多小人
排隊算命問多兩句都會無啦啦俾人屌

問下感情，岩岩比人帽，幾時搵到新女朋友
4/5/1990 1850 出世男

女 2000 10月12 想問感情同事業 感謝

16：15

女 1997年3月12曰 早上8點
想問姻緣同事業

代弟弟問

1995年10月8日 15:15分

1. 健康
2. 事業 （佢想轉行）
3. 愛情
4. 家庭

4月5日？

1998年5月28 晚上7點
1.事業
2.健康
3.愛情

感情不太穩，容易遭前度破壞
做金融、compliance ？

1995年12月23日 子時 女命
想問事業同愛情 感謝你!

男

5月4

你桃花重，下年會有

桃花很弱，下年或者有機
事業一般

女 2000 10月12 16：32 想問感情同事業

都係外國人？

父軰散祖業，父母不睦你做磨心
似紀律部隊、救援人員
姻緣不太穏定

佢呢排好多煩惱

做銷售而且好酒？
健康ok, 有d呼吸系統毛病
事業還有變動，2022之後先好
本身桃花旺，31/32歲可結

女 西歷1993年10月15日
上午7:30
1,感情
2,事業
Thank you

吓？約咗我？

很想發達，有一弟妺？
很多桃花

有一兄弟，感情一般
男友2017識？28嵗可結
今年事業有變動
35歳大凶

男 1990年10月22日 05:15
想問
1. 愛情運，自己已經差不多30歲，都會想結婚。想問幾時會結到婚？
2. 事業運，自己本身都有做小生意，想問有咩要注意，同做有無做生意運呢？
3. 財運如何呢？
唔該巴打

四兄弟姊妹，父輩們散盡祖業？
霧水桃花很多

93-1-26 5:00pm
女
想問事業同姻緣
感謝

一兄，學業ok
姻緣差d

2015年果陣桃花唔好咩？
上年生意如何？ 是否差 吃力不討好? 食之無味 棄之可惜咁？
有錢會健康差 你想換嗎？

多思傷神 唔洗想太多

到我問番你背景

家庭中產差少少 居屋家庭？
父親做咩工作？ 教官？ 性格是否面惡心慈？
你是否學語言較強？
2008年 父親健康有沒有出過問題？

一兄一妹？
姻緣比較差⋯⋯
是電腦零件等生意？
財運一般

只有一個妹妹
想問姻緣如何差法呢？有咩方法可以補救？
生意方面係做中間人，介紹人比客人識

唔該曬

做design？
嫲嫲疼你？

父母恩愛，獨女
䕶士？

似公墓猿，可能要2022

一妺，六親縁薄
事業阻礙多
姻緣較差，似A0

咁亥時先啱
下年會有姻緣，35歲可結

西曆 1991年7月21日 早上七時十分
男
問事業 財運 姻緣
謝謝

似有一弟
成日要同人兢爭
想做紀律部隊？
婚姻不順，而且福基受損

有點父幹，二妺？
姻緣不順，最好找個同屬🐷或大一年的

1998年8月31日 上午5:43
想問感情學業同事業
謝大師

1994/05/31 女
想問下感情，事業同財運
麻煩晒樓主

打漏左 夜晚6點左右出世

睇落似申時
是外地認識的？異地戀？
2016-17來得快出得亦快

似有一妹
法律相關的工作？
婚姻不太順

獨子，父母離異，跟母親？
學業還可以
銀行業金融業可試

不是木重，是土重
火土重沒水，易腸胃有毛病
獨子，父親缘薄
事業一般，是異路功名

1996年2月29日
下午4點08分
想問感情

對落有個細佬 父母無離異
咁姻緣個方面點？
感激大師

2001年12月26日 上午7:06
想問學業同感情
謝大師

獨女，單親
財運比較差
姻緣也不太順

有妹，雙親感情好

西歷 1988年4月18 中午 1604 男性

想問愛情 事業 謝謝 大師

桃花不少，會早婚，大概27歲

I see
是否母親比較強勢
本人宅一點，A0?

三兄弟姊妹，公墓猿？
2013年後，事業不順

父親比較強勢
我A2, 宅唔宅就見人見智, 我就覺得自己唔宅
感激大師

仲有一弟
姻緣還可以 目前04
謝謝

大師

姻緣要2025先有轉機，而且容易與父親有磨擦
中介工作需要接觸公務機關？
青年時，眼睛有做個手術？

西歷 1998年2月3號 11:59pm 女

想問：
1）健康
2）事業
3）感情（係咪我會有第三者出現？）

麻煩殘卷大師指點迷津一下 謝謝

似乎有一姊，屋企人對你影響很大
從少都是聽長輩的話
年輕時霧水桃花，目前冇咩
自2017後，事業運麻麻，財運一般

巴打所言非虛
中曬咁滯

1996/07/23 14:_ _
想問事業同姻緣
謝巴打

姐係2025前都遇唔到岩既人？但我係有d想同而家女友2年後結婚。
有時都需要接觸
無做手術，但有隻眼有d斜視

唔該曬

女 1998 12月28日 新曆; 16:00

想問
1.姻緣
2. 事業
3. 健康

30歲前後或有姻緣，34前可結

小時候因病或意外，入過醫院？
現在的工作又與醫護有關？
21歳後人際關係開始複雜，有第三者眼紅你
今年流年很差，隨時有官非牢獄之災

男 西曆1999年4月28日 未時 13:30 想問
1. 學業
2.健康
3.財運

謝ching

父母不睦，可能有一兄弟沒出世
試試公墓猿

早運差，事業剛開始，仲要捱

獨子，有繼父？
冇咩桃花
財運可以

1993年10月10日 16:12 出世 男
想問一問
1. 事業
2. 健康
3. 財運

男，西曆1994年8月23日 12點

姻緣
事業

女 1993年11月9日 12點左右
想問黎緊呢幾年既事業同學業🙏🏻唔該

男 1992-07-16 1230am
想問感情同事業

唔該巴打 祝一生平安

31-10-1997 21:30 女
想問下財運 健康（最想問！） 事業
Thanks 巴打！

1991/07/09 中午12點52分
想問事業同姻緣

應該冇兄弟，2姊妹？
命中或有被橫刀丶因財失意之事

細個係體弱多病 成日去診所報到有無入醫院就唔sure
而家讀緊書 不過仲未搵到pt

睇到最後兩句好驚 不過無計 兵來將擋 水來土掩
點都好 多謝大師提點 我會小心

啊講漏咗！但我major係英文 無讀過醫護相關嘅courses

18歲先家中有事？父親？
本人比較好動，巾幗不讓鬚眉？
紀律部隊？
腸胃皮膚易有毛病

男女？

理科人，出名的大學？
不明顯的女性毛病
早運不錯，下年轉運事業要耕耘

出名垃圾嘅大學讀bba
健康都幾準，事關女性部位唔多舒服要搵醫生睇
Thanks巴打

想問埋有冇機會去外國
感謝師兄

幫朋友問埋
27 11 1992
0603
女
財運健康家宅
賜酒比巴打 thank you

桃花旺，男友條件不差
你計仔多，有辦法制住男友

8/8/1992 女 00:00am
想問感情同事業
thanks 大師

唔好意思打錯咗

唔該

殘卷師兄您漏左我呀

補返時間 係12:45分

不錯的命格，屋企疼你，姻緣都不差
事業學業還可以，要等31歲轉運，就very good

你想的應該都可以成事
姻緣快到，33可結

多謝巴打！

唔該大師

唔該巴打

多謝解答🙏🏻
不過屋企人唔係好錫我 反而攞曬我d錢走

有一兄，有d父幹？
2015年有霧水桃花，26歲後感情先穏定
30歲前後可結

是0045am 還是1245pm？

1996/3月/02日 唔肯定時間
男
想問事業運 同愛情
會唔會搵到喜歡既工作？
多謝巴打

似獨子，財弱，容易被人借去騙去
可能是朋友或母親哪邊親戚
事業運一般，姻緣都是弱

幾時先有拖拍呀

女 農曆1993年8日17日 午時
問感情事業

甲戌 乙亥 壬寅 庚戌 男
姻緣方面求指點迷津
(1) 何時遇到正緣
(2) 對象會比自己大定細
(3) 對象身型性格
(4) 對象會係外省(外地)人定本地人

巴打 得唔得閒幫我望下呀

巴打
唔好漏咗我呀

殘卷巴打漏左我呀

巴打 可以幫我睇下？

我桃花定佢桃花
如果事業呢？

1245pm 午時

大師漏左我，小妹感激不盡

1995年1月4日
下午5點-6點

想問1.家庭 2.事業 3.愛情

唔該囇

大師唔好漏左我啊

2017年結婚？本身子息緣比較薄
建議先積點陰德，如助養兒童

然後在2020、2023、2025嘗試，有機隔年得子女

26歲後才有，別太擔心
工作也不錯，辛苦一點

呢個時辰踏界
是否獨女，父母和睦
自己主觀意識很強，桃花弱

2016年結婚

屋企人是阿媽？阿父不在身邊？
該是獨女，來近幾年都麻麻，要2022先好

1992/03/26 9:28am 女
想問 姻緣 家庭 事業
另外，我有個孖生家姐大我一分鐘
咁八字係唔係一樣，命格會差唔多？
thz

西歷1999年12月10日 大約夜晚7點左右
想知學業，健康同愛情
讀書一路都係低谷，又唔知讀嘅嘢啱唔啱自己
謝巴打!

係女
謝巴打!

舊年運好d，今年差很多

係阿媽對我唔好 生父早離
我有個細佬
呢幾年我要特別注意d咩？

另外想問下 之前你係用左00:45am定12:45pm睇？
12:45pm係咪由唔錯變好差....？

如果是0045應該好d
本身命局水太重，呢幾年都是水年。下年可能事業有變

殘卷兄漏左我呀

似女強人，比較強勢
是做法律相關工作？
姻緣會遟，可能要40後

係啊大師
屋企人好想我盡快結婚，但我自己就覺得遇唔到情願唔結，可唔可以指點下

巴打

男命的話，唔似做官
2-3姊妹？
財運麻麻

確實冇乜官相
有一細佬，冇姊妹

財運會努力架啦

1994/7/22 女 未時

想算
感情
事業

輕輕一推
小弟問埋關於事業發展嘅問題
就唔再打擾殘卷巴啦
跪求殘卷巴指點
唔該殘卷巴

即係考試不順，工又唔係自己想要？
點改運

有變既意思係向好定向壞？

Ching 漏左我呀 唔該

桃花弱d，33歲好一點。健康冇大問題

人縁好，但太多distraction

姻緣容易遇人不淑，別人眼紅
事業一般

姻緣不錯，事業一般

女 1995年1月8日02:40
想問愛情/姻緣

女 1995.11.22 11:22am

問事業，見到咩都可以講
有勞樓主

姻緣方面介唔介意再解釋一吓，事關我係A0

02:40am

還可以，不過成功需要sacrifice

4-5兄弟姊妹，成日周圍飛？

你想做官，但是未必如願

可唔可以指點一兩句呀 唔該你

殘卷兄😭😭😭
可唔可以講多少少🙇🏻‍♀️

獨生
應該唔算？一年去兩次旅行左右

殘卷巴打漏左我呀
感謝師兄

[member巴打您好 女 10/10/1994 7am[/member]

巴打您好 女 10/10/1994 7am
1. 事業 2.愛情

西歴1998年5月9號 淩晨3:35 女命
1.姻緣
2.學業
3.事業
麻煩曬巴打🙏

殘卷巴 可否解惑

1992年1月9日 上午9點左右 男
想問下事業同財運
感謝巴打

1991/12/06 亥時 絲

想問事業同姻緣

麻煩巴打了

1997年7月13日 15:45
女 香港出世
想問適合咩工 同感情運

感謝巴打🙏🏼🙏🏼

公墓猿，A0？

家中長輩安排好
自己想搵錢
有運可以放手一搏

子時有2個，早定晚？

兩樣都唔係

一兄一姊，有出國留學過？
姻緣差d，似A0

事業運應該不錯，公營私營都ok
不過運氣麻麻，要等多陣

但我份工都算係專業，算唔算係同公墓猿同type？

西歷1989年10月17日 男 午時
問下學業同事業

唔好漏左我呀巴打
Btw 打漏左係男

Ching 漏左我 唔該Ching

西歷1999年2月2日 凌晨1:35 女
想問婚姻, 唔該曬

西歷1994年7月22日 女 未時

想算
感情
事業

麻煩巴打你

巴打可唔可以指點一下迷津

西歷1995 5 31 5點

感情

小弟屢戰屢敗
惟有屢敗屢戰
我會繼續努力
多謝殘卷巴

事業ok
姻緣頗差

請問家景如何 是否就算公屋都有閒錢 或者居屋家庭？

感情方面 競爭對手極多 但自己脾氣又固執

男朋友又受歡迎 危機感太強

成日會因為男朋友的異性而鬧交

本運收入減少 2018年應該有拍拖

但因為對方都少爺脾氣 所以今明後3年 財運事業愛情都較差

主要情緒失控 無謂令自己因爲情緒而入困局

忍一忍

好像不太順

算命睇唔到你有沒有機會復合

你去搵有沒有巴絲開占卜posts 去果到問吧

算命睇到你幾時有姻緣 但係同番之前果個定新男朋友 就睇唔到

去占卜post 吧

吾好漏左我呀 吾該巴打🙇🏽‍♀️

但我9月結婚啦，可以點算？

明白了唔該晒巴打

有幾差

1999 年 3月7日 4:22am 女
想問
學業
事業（畢業後）
感情
唔該巴打🙇🏻‍♀️🙏🏼

奉子成婚？

是獨子嗎？
幼年過得很好吧

簡單來說，你是被官星控制。你想做官，你要有能力控制官。

唔似

99年5月13 16:34 女
想問感情 唔該巴打

有個家姐
童年離婚家庭

唔係可以點算？

女 2000年11月25日 23:34 子時出世
想知道事業同姻緣
想知道邊啲職業最適合我
唔該哂

巴打sorry 補返時間
夜晚12:00

96年10月8日 早上9:18 女
想問事業同感情 唔該巴打

00年11月30日 早上9:09出世 女
想問感情 唔該

[多謝巴打

冇父幹、冇祖業，學業一般
較大駛，霧水桃花多

1991 3月 10 11am 女
想知感情
應該復合定下一個

弱弱一推求指點

想問事業係咪向壞？
黎緊7月有冇機會轉到一份我理想既工？

2000/06/30 早上10點左右
想問問姻緣同財運
吾該巴打

1982/4/8 9:15am
問姻緣 事業 thx

唔該巴打
除左大駛方面都中
依家煩緊轉唔轉工好

89年9月28 3pm 男

想問事業和財運

今年有冇拖拍 🙏🏻

殘卷大人唔好漏我吖

心散掛住追星？
本身福緣較淺，但求平安健康吧

阿父健在嗎？
是靠自己的命格，少貴人相助
想做官或出名，近幾年財運相當差
要38歲後事業才有發展

父親已走
呢幾年過得好辛苦，辛苦到懷疑人生

孖生條命都可以好唔同

殘卷兄 可唔可以幫下小妹

女
西曆1995-04-04 酉時
想問
事業
黎緊想讀番書 大唔大機會
姻緣（同前度差唔多半年 想知有冇機會復合定係會有新姻緣）

男。謝謝

7月有機，不過下年流年很差，自己小心

阿父2015走？肺部丶呼吸系統疾病？
撐住啊！

是2016,其他毛病

我想能繼續我的事業，繼續一步一步走上去

似player, 多婚命
事業麻麻

巴

謝謝

女 香港時間1995年1月8日上午2/3點幾出世
想問下感情

唔該殘卷巴打

多謝殘卷巴我會小心架啦

有一姊，父不在？
母親幾辛苦咁
2020或有新姻緣

巴打唔好唔記得左我

請問有冇機會出pool啊今年？

有一兄，A0
33歲後才有財運

2016先出國？
做IT 定engineer？
本身財運較弱，32歲後先好d
你應該响北半球氣候冷的地方
南方天氣可能對皮膚好d

冇父幹，雙親離異
事業麻麻，精神恍惚
財運弱，桃花爛

有

會唔會係爛桃花黎

仲有我t.t
西曆2000年11月25日 23.34
問感情同事業
唔該_(:3」∠ )_

唔好漏左我呀唔該曬巴打

想再問埋做會計嗰行適唔適合我

補翻 係女_(:3」∠ )_thxx

Corporate law?
32歲後姻緣好d

西曆 1995年 1月23日 中午11:30出世 女

1.工作
2.愛情
3.父母

唔該巴打

殘卷巴

仲有 男 西曆2000年3月5日 問感情事業
唔該殘卷

1993年1月21日3點23分想問今年事業

準確既我唔介意比錢睇 因為好重要

唔好漏咗我呀巴打

1998年8月18日 21:20
絲 想問 姻緣 事業
多謝巴打

巴打唔好漏咗我

男 97年1月9 13:45
想問健康同愛情運
唔該巴打

先天心血管疾病？
姻緣還可以

會計？
正桃花會遅d

獨女，樣子似父親
母親不在身邊
15嵗後桃花不少，較大駛

有一兄？
學業麻麻
很多桃花

獨女，想做官
感情還可以

想再問多啲
我同男 2000年3月5日夾唔夾
唔該殘卷

咁大件事
分咗手2禮拜了，幾時會搵到啱嘅人

冇 你可能比較適合做retail

23歲果年要小心身體有小毛病

巴打 請幫我算算
新曆1987年8月10日
18:30出生
農曆潤六月十六

想問問
姻緣、健康和財運

女命

少少corporate嘅野再加accounting

咁我係咪姐係會遲婚？

巴打唔好漏左我

``

我希望找到一條快樂的人生路，現在很迷茫，覺得現在的工作不適合自己，卻又不知道自己能做些什麼

唔係讀緊大學?
25歲桃花最旺
結婚後初時會有第三者介入

巴打 唔好漏左我😭😭

唔好漏左我😭

用時干丙火
喜木生

今年未必有offer
你身邊多小人
返公司拎三個一毫子係地下 要腳踩幾下
趕小人的

踏入40歲 工作唔可以太粗勞

1998年4月23日 2330 女 問事業同姻緣🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

用財官
無財透而被制
做公職?

麻煩殘卷巴🙏

我今年畢業 仲未搵到工

出年好小小(工作上), 2022打後都唔錯
加油喇

多謝

西歴1990年 7月 6日 15時55分左右 男性
問
1.事業
2.健康
3.財富
麻煩睇睇

唔係讀會計啊
我讀社會科學類的
想問正桃花遲係大概幾時
成日想30歲前結婚
感謝殘卷巴

咁今年有冇拖拍呀？

公墓猿，紀律部隊？
財弱一點

唔係，做金融相關

19950425 2:22pm 女
想問感情同事業
唔該大師

獨女，父親不在？
桃花很旺，36-37歲應該會結

98年11月5日 21:30 女
想問姻緣同事業 唔該巴打

92年5月21 日 上午9點出世 女
想問下姻緣既 唔該你🙂🙂🙂🙂

有點父幹，多病痛？
响金融機構做事？

意思係25歲後先有機會結婚？
想問埋今年有無拖拍
99年5月13 16:34 女
98年7月17日 04:15 男
夾唔夾🙏🏻麻煩曬

1996年11月13日 女 卯時
想問感情同學業 今年能讀到護士嗎

可以

3兄弟妹，你最小？
大約30歲先遇到正桃花
工作一般

農曆 1993年2月22日 早上10-11點 女
想問一問事業同埋財運？皆因之後有啲大錢要洗，有冇咩方法可以利一利個橫財運？麻煩大師

農曆一九九七年七月廿三
想問事業同姻緣
謝謝

暫時好少病
唔係呀，做教畜

想算中共幾時死

我想問我能保住現在的政府工嗎？我怕自己過不出試用期

1996年10月1日，朝早8-9點，好灰，自問勤力，但做咩衰咩，求神拜佛都係一直衰落去，求大師幫我批下，工作學業戀愛運。究竟幾時先可以唔衰落去，另戀愛運幾時到，對象可能係？

西曆 1995年 1月23日 中午11:30出世 女

1.工作
2.婚姻

唔該殘卷巴打

父親健在嗎？
早運差，福緣淺薄，34歲後先好d

性格是比較open的類型？
父親早就不在身邊？
有daddy issue？

健在，呢幾年感覺運越黎越差

靠自己，似做銀行
有機會出國搵錢

好多女

我幾時識到佢地

家貧，想發達
學業一般，感情豐富

殘卷兄
我西歷1995年6月17日早上8點10分出世 男
想問工作應該向邊行發展（有工返 但無目標）
同戀愛運
健康都好像差左
麻煩幫我睇下 麻煩哂

巴打 麻煩你🙏🏻🙏🏻

性格都算係open
父親在身邊
無Daddy issue 阿 唔中意過大年紀

喺邊一行發展比較好？

1994年5月14日 澳門 凌晨2:3x分出生
想問會是早婚定晚婚? 今年大唔大機會入到政府工???
麻煩巴打

政府工大
晚婚

富貴命
姻緣差d

唔該巴打 急

今年未必，下年可以

巴打求指教

殘卷兄 只答工作就得
（sorry 問太多）求指點迷津

唔好漏左我感謝巴打

有一兄？
目前做的是勞動性工作？

準啊師兄
我有一個啊哥加一個妹
啊哥的確返緊地盤

Sor 睇錯 我本人返緊文員仔
仲要成日坐定定個種

咪撚推唔關事既post

想做紀律部隊？剛入新大運，事業或有轉變

獨女，出身微寒
姻緣事業不太好

殘卷兄 麻煩你指點迷津

可能有一姊妹沒出世
年紀大的會發展吧

身體差，屋企人對你唔好
姻緣麻麻，而且不利子息

想問幾時先有機會拍拖架

00年3月1日0020出世
想問下愛情事業同埋親情

漏咗，我係男

LM

你意思係如果我去紀律部隊會好啲？
（因為本身麻麻地）

時辰踏界，對一對盤
獨子，想出名？
母親比較嚴

1998年4月11日 9:30am出世 女
想問事業同姻緣 唔該曬巴打

我唔係獨子，但後面中

似早拍拖，但今年有别人介入
事業是做銀行？

男，西曆93年12月18日，下午3點出世，問事業，姻緣，thx

呢排係咁傷風其實佢地對我幾好 係有時自己睇唔開先覺唔好 都feel到係麻麻..俾你講起有d sad 不過多謝解答

如果時辰冇錯
早運很差，今年更加差

求大師指點迷津

有一兄或姊
有點父幹，但事業姻緣麻麻
近年唔見左幾多＄

再push

有一姊，父親不在身邊？
異性緣很多
事業麻麻

獨女，父親疼你？
外表唔差，做表演藝術等工作？
姻緣未必順

1996/3月/02日 夜晚12:00
男
想問事業運 同愛情
會唔會搵到喜歡既工作？
多謝巴打

工作唔太順
姻緣還可以

女生，1997年5月13日，凌晨3點03左右出世
想問事業，姻緣，thx

聰明有頭腦，事業姻緣都不錯

有沒有方法可以改善工作環境？

女，麻煩巴仔

唔知時辰啱唔啱⋯
早幾年有做過小手術？
下半年或腳有d事？

殘卷兄
想問返同依家個男朋友夾唔夾
行唔行得耐
求指教 唔該

唔好意思巴打我打得唔清楚
2000年9月2 中午17時28分
女

如果有人變過性咁應該當男定當女

想追問姻緣如何?

學業一般
似A1-2, 桃花不算旺，34歲或有意外驚喜

1995年5月4日1440

想問事業同姻緣，thanks

漏左性別tim:~巴打嚟

女 26/03/1995 01:25
想問事業同姻緣
Thanks!!

A0?
法律相關工作？

一兄、冇父幹、樣子似母親
早運不錯，人緣很好

女？

我是男

比人呃過幾次錢
姻緣差 咁係咪唔結婚就得

一兄弟
事業麻麻，姻緣尚可

1990年10月02日 21:20
1. 姻緣
2. 事業
感謝巴打 !

男？

男
對唔住 打漏左性別

近年家企人不睦
今年唔多樂觀

A0?
事業ok
少投資，少合作做生意為宜

Thx

對 a0

新曆1992年11月20日，凌晨2點10分
轉工機會大唔一？ 事業運如何？

謝謝

巴打唔好漏左我啊 唔該哂 我都係男

大仔，三四個兄弟姊妹
屋企生意？
財運不錯，仲有十幾年財運

有d父幹，様似父親
𢤦生活，愛享受
酒肉朋友多，事業50歲前順利

冇父幹細個個陣離左婚，我跟媽媽

大師我想問會唔會有UGC offer

Sorry, 漏咗講, 我係女

金寒水冷之命，容易呼吸系統毛病或週期性失調
目前大運中，不利事業

大師, 我有啲唔明, 大運中, 但又不利事業？可以詳細啲嗎？謝謝

目前大運不利事業

女
1992年9月14日 23:00出世
問事業姻緣
會唔會窮一世

女
1996年1月12 日 下午9 時左右
想問父母緣及愛情運
謝謝大師

好的, 謝謝殘巴

農曆七月初一
0856晨時
女

姻緣，事業
thx

1998年4月26 15:45 女
感情事業 謝

Sry記錯時間，0756先啱

性別：女
出世年月日時分：1995年5月2日 02:00 a.m.
出生地點：香港
職業：fresh grad
問題：
1. 健康
2. 事業
3. 愛情

感謝巴打

A0岩😂幾時會遇到另一半？
其實我做HR，想問多句我今年會唔會轉到工？同咩方向適合我？外地發展可行嗎？
多謝大師!

結婚同事業方面求指點迷津
感謝巴打

不太好
已經行緊財運，可惜唔入你袋

獨女，家境不算太差
容易別人眼紅
父親身體麻麻
睇似A1-2

冇年份⋯

1998/12/26 1500出生
想問事業，學業同感情
感激不盡

Sorry，我係男人，唔記得左，唔該大師

爛桃花多
事業ok，不過運唔到
有機未婚懐孕

97年 4月6 2230出世 男
想問下人緣 感情同工作
感謝巴打

sor
1999年

公墓猿？
很㕵夫的，運未到
30歲後幾幸福

快啦，可能下年
不過，有機是多婚命

有男子氣慨、正義感很強？

2000年9月22日 2:30am 女
想問姻緣（幾時有、好唔好？）
同埋有冇出外發展機會？

26歲後，好過冇
有出外機會

輕輕一推
1998/12/26 男 1500出生
想問事業，學業同感情
感激不盡

Push麻煩大師

幫老表問，唔該哂
1994/06/15 男 卯時出世
佢一直過得麻麻，想問下佢啲事業同姻緣運

有一弟，母親的腳或下半身不便？
學業冇問題
A0?

Thx巴打

唔係啦
未做野，想做下文藝野寫下文搞下藝，不過呢行啱唔啱我
同埋想問幾時有拖拍，表示前排遇到渣男

thx巴打

我得家姐同妹，母親並無不便
我A5，想問之後感情同前途（好迷茫，final year)
唔該大師

我應該係申時

家庭比較複雜，母親不是元配？

咁樣都唔需要太擔心
有運，行到35左右

獨女，父親有再婚？
本身主觀意識太強，一般異性少埋身
有的都是地下情？

唔係喎好簡單

都幾中 幾時會有桃花？
麻煩巴打

Push thx巴打

只能說桃花很爛

家庭複雜？有異母兄弟？

1999.6.16 5:00am 女
想請問感情同事業🤑🤑🤑

如果時辰冇錯，桃花極旺
有一個或二個兄弟？

push 希望巴打贈多兩句

姻緣不太樂觀
轉工也機會微

時辰無錯係公曆同早上5點啊至今A0有一個姐妹

如果感情無乜特別嘅話可否贈言事業讀緊書唔知將來做邊行好同埋有無錢感謝大師

I see，冇祖業
性格文善d，有口才、多鬼主意
事業麻麻丶命中冇大財，大男人一d，改善吓姻緣先會好

Ok, 應該外表唔差
命中最少有兩段姻緣
第一個似一早就識

哦，咁樣母親會否管得父親很嚴？
本身容易感情用事，多處留情
以傳統觀念睇，姻緣唔可以話順利

推
感謝大師

女 99年12月1 11am
想問學業+事業+阿媽

推，感謝大師

有人話過我比較成熟古典樣...所以貌似唔係主流鍾意嘅type sad 細個識嘅異性全部無聯絡 宜家大學男仔都唔識多幾個

阿媽對你唔好?
學業唔差
事業麻麻

人緣+感情 OK
工作是紀律部隊?

阿媽勁錫我喎，老豆勁仆街

1995年9月12 9:00am 女
想問愛情同事業 唔該大師

人緣ok,不過少啲朋友
感情唔太好，a0
工作就番緊兼職，諗緊仲讀唔讀書

父母對你幾好，三兄弟姊妹？
事業剛起步，要等等
姻緣要付出更多先可以

女 1995. 04. 22 中午11:45 出生

想問：
1. 愛情，幾時先有結婚對象出現？
2. 想幾年後移民，適合我嗎？
3. 事業，呢幾年有咩要注意既地方？

唔該曬

有一個哥哥 父母對我都唔差
想問多句幾時會有拖拍？

女 1999.04.11 下午兩點過啲出世
想問下大師
1. 幾時有拖拍？
2. 事業，近年會點？
3. 有冇機會移民？
🙏🏼🙏🏼

女，西歷01年10月26日 寅時

想問學業同埋愛情

個post又差唔多爆seed, 邊位巴絲方便幫忙開個新post, 我自己唔鍾意開post.

Push

依家可以過#1001???

推爆先

女，西歷1997年10月4日 0300am
想問事業同埋愛情
THANK YOU

夫妻宮冲得很應⋯
剛入的新大運也麻麻

衝到好應會點？

婚姻不順